黃之鋒同周庭打監獄戰線，兄弟爬山，各自努力

做多左

衲dee打狗肉戰線，兄弟爬山，各自努力

老衲- 打老婆戰線，兄弟爬山，各自努力

有個控制狂老婆，就要打到佢聽話